為左一個朋友既閒言閒語而自殺都幾on9

你永遠唔知自己既多口或無心之失
對人地有幾大影響

人言可畏呀 屌你老母